聽講由一班中國貪官來替香港人定愛‘國’者 標準

愛國必先反共

反共咪就係愛國囉

貪官好快又會落台